{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30069",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "감나무식당"
    },
    "text": "江原道襄陽郡襄陽邑月里154-1に位置する柿の木食堂は、さっぱりとしたスケトウダラクッパと干しスケトウダラの酔い覚ましスープを味わうことができる。 ここのスケトウダラクッパは香ばしくて淡泊で、干しスケトウダラの酔い覚ましスープはピリ辛だ。 価格対比満足度が高く、客が訪れる名所だ。 この他にもカレイ焼きと皇太子さまが一緒に出される定食もおすすめのメニューの一つである。 多くの人が訪れるなら、スケトウダラの寄せ鍋や海鮮鍋も試してみる価値がある。 価格帯は1万ウォンから2万ウォンの間にある。 駐車は可能で、アクセスは襄陽郡庁から襄陽橋を渡って南端交差点で左折すれば良い。 営業時間は07:00から15:00までで、最後の注文は14:30まで可能だ。 柿の木食堂は庭園や遊歩道があるところで、昼間だけ営業して朝食を食べることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "柿の木食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "柿の木食堂は江原道襄陽郡襄陽邑月里154-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂のスケトウダラクッパはどのような味ですか？",
            "answer": "柿の木食堂のスケトウダラクッパは香ばしくて淡泊な味です。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープはピリ辛です。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "柿の木食堂のおすすめメニューの一つはカレイ焼きと皇太子さまが一緒に出される定食です。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "柿の木食堂の価格帯は1万ウォンから2万ウォンの間です。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂のアクセス方法はどうやって行けば良いですか？",
            "answer": "柿の木食堂へのアクセス方法は、襄陽郡庁から襄陽橋を渡って南端交差点で左折すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "柿の木食堂の営業時間は07:00から15:00までで、最後の注文は14:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂の特徴的な点はありますか？",
            "answer": "柿の木食堂は庭園や遊歩道があるところで、昼間だけ営業して朝食を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂で試してみる価値のある料理はありますか？",
            "answer": "柿の木食堂で試してみる価値のある料理はスケトウダラの寄せ鍋や海鮮鍋です。"
        },
        {
            "question": "柿の木食堂では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、柿の木食堂では駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 407
    }
}